有冇人有儲開迷你扭蛋機？

以前yujin出既迷你扭蛋機真係好高汁

例如迪士尼既5套或者寵物小精靈

或者係bandai既keroro,龍珠, one piece

講左咁耐,其實想問有冇巴打可以割愛呀
又或者邊到可以有得買

推

而家街邊都有得扭，
新款寵物小精靈迷你扭蛋機。

個套我已經儲齊左
想搵返06、07年個時啲扭蛋機

仲有sanrio系列
My melody, cinnamoroll, 人物大集合 3set

Sanrio都係yujin出？
Yujin機真心高質

細個扭過一部

絲打你會唔會有多可以換或者賣比我？

去啲舊玩具鋪搵下可能仲有

e加一個扭蛋入面,
係咪包細扭蛋機同埋上面個公仔?

我記得以前係分開要扭哂兩個

我以前扭係一set過有齊公仔、機同迷你扭蛋

係全部機咁樣扭出黎架～

我都有迪士尼美人魚個套
以前啲扭蛋真係靚過依加好多 仲要好便

有冇見到最新個套寵物小精靈？縮骨縮到機頭公仔變左膠片

好冇美感

新年前執屋先丟左兩隻全新...

咩公仔先

好似係米奇系列

輕輕一推

有冇人有見過寵物小精靈既夢夢扭蛋機

幾年都唔扭次蛋
前日經過扭個相機
點知一打開係迷你扭蛋機
真係屌左出聲